屋企啱啱裝1000m,有咩可以食盡既router介紹?

r7000
ac68u

食唔盡

100M

搭單問埋
行緊1000MB但屋企比較多牆
應該買邊款

每幅牆鑿個窿仔

R7800
石屎牆都屌穿

AC68U都有死角

利申: 用緊

R7000 ac68u
是但買一個啦
利申 ac68u開心使用中

wifi 點都食唔曬1000M

r7000,2幅200厚石屎牆都隊得穿

機數x牆數x售價=總數
總數/售價=機數

(總數/售價)x牆數x售價=總數
牆數x售價/售價=總數/總數
牆數=1

搭單問

屋苑得100mb入到，有兩幅200牆同一個走廊位隔左間房，大概4-5人同時用..
有冇router可以介紹？ 筆值1000